是日早餐 餓撚勿入，。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

一睇就知個沙嗲唔合格啦⋯⋯
最普遍嘅坑渠色沙嗲

係咪係紅茶
我好似見到你

呢個琴日食😱

成份餐都好屎feel色水

杯嘢飲係咪熱柯力

朱古力

好肥

發咗達?